有沒人聽過bring me the horizon 既歌?

佢有orchestra live 好正
happy song
drown
好好聽

我
不過我比較鍾意後期啲歌，好似follow you同埋最新隻cd amo,happy song個live真係超正
相反前期啲歌太強，我麻麻地

仲有follow you

Drown

我新albums 出左d歌曲風轉左
metalcore 味道都無乜
好似medicine
但vocal把聲好聽

好耐冇聽 好似轉左唱pop

唔係好似，即頭轉緊

竟然仲未有舊fans入嚟咬你

屌你地老母
BMTH 啲舊歌先最正！！
最正係 It never ends
Crucify me
Anthem
Blessed with a curse
Shadow Moses
House of Wolves
And the snakes start to sing
Seen it all before
Hospital for soul
Crooked Young
呢啲先係最正！！！啲新歌好多都唔知做乜鳩咁

爛聲mk轉行玩pop

轉pop所以樓豬先鐘意

呢啲唔算舊啦

我鍾意metal, rock, Sorry

利申：玩電結他8年

hardcore kid starter pack

根本pray for plagues嗰啲先叫歌

呢隻碟比盡係去demo質素，啲mixing mix到屎一樣，拍子又未執好，結他tone又極難聽，都唔知點解連登仔成日吹奏呢隻碟，我要聽呢啲不如聽suicide slience好過啦

利申：覺得that’s the spirit隻碟幾正

boy band

巴打都好suicide slience ?

wake up!!!!!

新舊歌我都鐘意喎
呢幾日聽drown同avalanche真係聽到喊

avalanche 個live好正

It never ends呢個live係最正

house of wolves段riff正到痴撚線

淨係鍾意deathcore年代嘅bmth